[和理非]想召喚一班究極和理非嘅巴絲幫手諗方法

差唔多三個月...
呢個政權都係龜縮搵警察做擋箭牌
依然不聞不問不聽民眾
每日手足出去發夢
每個action、集會、遊行
換返黎都係被捕、流血、送頭
警察都係極大壓力下「執勤」

兩方面都係發洩對方嘅不滿
大家情緒已經唔係處於可以正常生活嘅狀態
真心每日都係咁
只係示威者 同 警方 嘅對立
並唔係政權 同 市民
由五年前雨傘已經有人講緊要對準政權
但去到今日呢個局勢
又再次變成示威者同警方嘅衝突

自問無咁嘅勇氣做勇武前線
亦都有包袱唔敢衝
但好多改變呢個病咗嘅香港

我想召喚一班和班非究極體
去喚起民眾、警方對呢個政權嘅不滿
警察們，真正令你地每日要同袍辛苦嘅
唔係一班示威者，而係政府
市民和平遊行，政府唔理訴求
要令到你地變成磨心

真正和理非嘅目標
係要連警方都站在市民一方
雙方將呢個不滿對準返落政府
我諗政府都係最怕警方企係市民果一邊

依家警察內部有好多警員都情緒繃緊
處於極大壓力下，有家庭有小朋友更甚
聽日就開學
而一班手足啲無力感都愈黎愈強...
每日出街返屋企擔心被捕

所以十年都唔開po嘅我
上黎連登一齊諗個實際操作點做好
目標：警方企係市民一方，一齊對準政權

利申：上堂唔聽書嘅廢廢社工學生
虛心上黎聽各位巴絲意見、方法
btw, 可能講到1999

推一推

係要連警方都站在市民一方
你真係傻撚左

咪傻啦 千萬不要妄想軍人警察會企係你個邊
佢地只係權力機器

黑警必須清算 不可能合縱

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

黑警當然要清算！
但我相信仲有一班有良心、迷茫緊、 猶疑緊、懷疑緊自己所做係咪警察。
想呢班人放低身邊同袍嘅壓力
俾佢地知道就算你係警察
但只要企係市民一方嘅話
仍然會支援你、保護你

感化班仲識得思考嘅警察

太天真，剩底就算有白警都係話唔到事，冇權力既人